[突發]林鄭被揭多年來為林兆波提供免費性服務並因而成孕

除非林兆波帶綠帽或者要比錢啦

有無人同我一樣咁不安

source.

都有可能係佢老公係出面生嘅

可能林鄭係聖母

波波可恥